便衣與潮聯站長爭執 拉人後「掃場」

便衣與潮聯站長爭執 拉人後「掃場」

【本報訊】一向鮮明撐警的「潮聯」小巴，旺角站頭昨罕有發生站長與便衣警爭執場面。數名便衣警員駕駛私家車停泊於通菜街潮聯小巴站頭後，與站長發生爭執口角，站長聲稱：「佢哋（警方）話要搞到潮聯站頭郁唔到，掃晒所有車」，他未幾被帶返警署調查。其後，十多名警員到來「掃場」，向違泊小巴發出告票。有網民指，過往多次投訴潮聯小巴違泊警方都未有行動，質疑是否選擇性執法。

一名便衣警與潮聯站長口角，更捉住對方左手。互聯網

警疑駕車泊站頭

目擊者表示，昨晚7時許，3男1女便衣警員駕駛一輛私家車，泊於通菜街慢線潮聯小巴站頭，小巴站長勸喻對方駛離時，雙方發生口角。從現場拍攝的短片所見，坐在椅上的站長高舉雙手叫救命，其左手被一名男便衣捉住，站長高呼「同我錄低佢，佢捉住我隻手話我攻擊佢！」其間便衣警要求他冷靜及出示身份證，站長卻大聲叫喊：「佢話要搞到潮聯車站郁唔到，掃晒所有車！」由於在鬧巿街頭，吸引大批巿民圍觀，事件大約擾攘10分鐘。現場消息稱，站長最終被指阻差辦公及行為不檢，被帶回警署。

多名交通警到場抄牌「掃場」。司徒韋桐攝

至晚上9時半，10名軍裝警連同5名交通警，以及7名交通督導員到現場執勤，至少向一輛違泊小巴發告票。本報向警方查問事件，至截稿前未獲回應。

2014年雨傘革命期間，潮聯小巴曾高調撐警，更聲稱因佔領事件蒙受損失，申請旺角臨時禁制令，並獲警方協助清場。

一定係小巴收撚左錢搞三搞四

因果

港共開始收割

竟然敢得罪特權份子??

狗咬狗骨

香港警甴

垃圾小巴佬收左美國佬錢搞事

支持警察 嚴正執法

黑社會之間嘅鬥爭

狗咬狗 抵撚死

怪我撚事

好事黎 連藍絲黑社會都開始頂唔順黑警

敢抄多幾次再算啦

真係抵撚死 14年撐 今日就被狗咬

可以放上去英國國會個小組，舉報香港黑警與黑社會合作。

喂mon post狗你試吓今晚再去抄吖嘛

無交保護費？

(機動部隊-夥伴) 開片搞事.....
2,051,484 views

lm

狗咬狗

肯定又收美國錢
班傻閪仲未知小強班圍村兄弟要入旺角

攞正牌黑社會
仲要有糧出

支持警察嚴正執法

回力鏢

2014年雨傘革命期間，潮聯小巴曾高調撐警，更聲稱因佔領事件蒙受損失，申請旺角臨時禁制令，並獲警方協助清場

抵撚死

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

一陣鄧小強去講下數就咩事都無啦

係咪pk tang收小左錢

撐警就會無事？ 軍政府上場你邊個都無用

睇佢地都唔敢啦

做下show 姐

元朗鄉黑出黎爭地盤
醒既就死開啦

撐警藍絲

話唔定今晚就搵幾個黑衫便衣火魔燒車

今日已經當無事啦
班狗hand hand流哂口水等主人指示

兩邊都唔知自己係condom

其實呢篇新聞係好重要既藍絲文宣材料黎
講緊警察已經係等同黑社會，你總有一日會得罪佢，然後比佢搞

依家做咩都唔會有事，最多咪訓斥囉…

仲唔快啲收片，幫曱甴工會籌募經費？

嘩！fat fat 啦… Lak Gor 返嚟啦…

旺角小巴收費海鮮價
次次旺角站停佢地著數晒

有冇人記得旺角>官塘 最貴試過收幾多

做咩黑社會呀on9 90年代呀
考警察仲好玩過老黑

警甴攪鳩自己啲黑社會上司

糞衣狗唔知大老細係邊個

黑吃黑

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

啲差佬咁有禮貌

小巴佬冇生意，收美金搞亂香港

邊條線係潮聯？

特乜撚野權份子，黑社會就黑社會la，周街兇人

睇下可以玩到幾耐

收皮啦潮州佬
而家係fucking幫揸旗

Push

推

今日已經無事啦
噴完精啦

收一架小巴就做完show

正

黃屍暴徒

夠撚膽咩

靚仔嘈交兩個大佬揸個爬乜事都冇

肯定又係美國佬唔使問
我見現場有西人
應該係NED 嗰邊

同一個字頭
何必呢

至少一架

警字頭今期上位
其他人全部企開D讓路啦

有港共撐腰既皇軍表示唔稀罕堆低質嘍囉撐佢地
藍屍根本就係condom

一早話班老黑幫政府，一定冇好下場，共產黨最中意起尾注

我記得當年有白衫狗同我講，我一定唔搞潮聯

黑社會挑皇軍？抵死

《PTU》是一部於2003年上映的香港電影，導演為杜琪峯，由任達華、邵美琪、林雪和黃卓玲主要參與演出。

~Wikipedia

阻差辦公同行為不檢真係萬能

黑咬黑

Mon po 狗 今晚記得再去呀

報應

Condom

黑社會內訌

潮聯俾狗咬表面上係下左佔中以黎道氣
但諗深一層
咁更顯得出警察選擇性執法同濫權既霸道
其實唔值得高興

支持警察嚴正執法👮

黑警已成特權貴族 邊個都唔洗比面

根本一早要清算潮聯，死黑警幾廿年都唔做嘢

dllm 止暴制亂緊架咪打擊士氣

潮聯唔係驚呀？ 一縮就一世

屌，兩邊都收左美國錢狗咬狗。。。

而家仲撐警嗰啲其實都好堅定，總之警察一定係啱，你冇犯法警察點會搞你

搞一日做場戲姐

班黑社會傻豬豬，俾人利用完就當condom掉咗去。
黑炳強掃哂啲場俾自己啲細睇啦。變返雷洛年代。

關我撚事咩
運動開始果時車我地手足比狗查

至晚上9時半，10名軍裝警連同5名交通警，以及7名交通督導員到現場執勤，至少向一輛違泊小巴發告票。本報向警方查問事件，至截稿前未獲回應。

做大龍鳳落台姐

係時候撥火水挑起矛盾

小巴佬無交陀地比狗屋?

其實得潮聯同藍絲以為自己同黑警係同level，人地黑警當佢地狗都不如咋，成班爛頭卒以為同人地平起平坐

仲唔係警民衝突？開心字典點拆呀？

砍佢老母啦
唔係點出黎行

今個月d 保護費未交足咪咁囉

唔同黑社會派別鬥爭，我地小市民唔好理咁多

錯覺黎，正如藍絲都覺得全部黃絲都無條件撐火魔炸彈空投

好大既官威呀食屎狗
奶共撐警又點 出事都係你既錯

順我者昌，逆我者亡。小巴佬訓醒未？

好波～

唔好叫潮聯 叫柒聯把啦

其實而家黑警同私設軍隊無分別
鍾意就搭你番去

當我們潮州人4塑膠做唎？

呢D咪又係搵分區指揮官同D大佬傾下就了事

至晚上9時半，10名軍裝警連同5名交通警，以及7名交通督導員到現場執勤，至少向一輛違泊小巴發告票。

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

仲停留緊 5年前圍威喂夾手出禁制令 frd過打band?
避孕套用就就掉架啦
做人做狗自己揀

一係就成個潮聯掃平佢
一係就濕滑既香港腳地板油掃過去

係站頭交唔足數所以俾人掃場
已FC

報復,叫你開車就拉人,當自己土黃帝

一個啫 會祭佢旗

但係好開始

14k可以係旺角插旗了

藍屍通常典型權威型人格，會幻想自己都係有權力一方，呢類人用唔到任何道理勸誘，只能用暴力壓制

Exactly